[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4711)

Thx

不嬲都話小黑係叻仔

傻閪

岩岩入黎見到

扮乜 你mon左成個鐘

理文即場連降3個盤

1c

馬會皇恩浩蕩 良心企業
星期五六仲有一兩場賭

@bitch那能solo
乜撚野傑志100%all in

即場1.25回到平手

我屌你老未臭閪

有幾多手足睇緊港超
揮隻手嚟睇吓

5點lpl有水 要唔要

v5 lol中岸水手

啱 tes高水-1.5

星期五多一場貓叫噴精
珀g西部遲一日踢
星期一多一場墨精墨城

傑志場波變左平手盤？

開波5分鐘已經變咗平手

1001

goal

半大已針

馬會跟唔跟呀

即係而家得澳假？

2>5 7 8?

J2 去得！

應該係得澳假暫時肯定會繼續踢

土超乙丙都好似係 不過jc都唔開 講經

叫你搵2個人都做5到

真係賭仔未日

最新

係你公司搵兩隻細既打 出糧比佢地

排球買咩好

有冇人買咗港超入球大

屌 又有魚雷 琴日先呃左我錢

針得

佢今日可唔可以買

唔識 等5點lpl算

v5勁撚到

3.5b果注已經放棄 睇下1.5b開唔開到

狗會仲乜撚

做咩

Goalllll

搞撚掂

Mark低左 有咩同個官講

傑志gel

未穿盤

我穿左啦
傑志[0/-0.5]

下我而家先知原來香港唔賭得外仔😅

同個官講 睇下個官buy唔buy

識啲嘢

lng map3頭5殺

報左驚

同好朋友對賭一餐dinner唔犯法

All in 水手啦

呢隊垃圾水手起碼要受讓三球先會考慮下買

如果我無記錯都係犯法
只要有利益就係犯法
不限於金錢

可能有錯

冇抽水就唔範圍

理文入未

抽水先犯法wo

呢個世界係咪痴左線 v5都贏到一局

冇抽水就唔犯法

牠弱智

以為今日有波賭 原來星期日

五*

傑志連食4張黃

理文12M

輸半餐

吊你老師

Cashed

有時真係忍唔住笑

2:0

阿古路條仆街話傑志100%

仲叫人重注訓身

累撚死人

珍....

收錢

終於開新post

平手盤

2:1

2-1

路狗

嘻嘻

lol無人賭？ 賭3場執左 6k

2:2

累撚死人 郁啲就叫人重注 又100%

勸左幾次叫佢唔好咁講野

大家認住呢條仆街

咩平台？求介紹

沙

認唔到啦
佢針左

下盤cashed

莊家話今場假波唔計 買左2m傑志已經退左錢

傑志又gel爆左

路狗

How to get in?
He said I am Hong Kong network

vpn cat

講撚左理文嫁啦

條友由舊登柒撚到而家都仲係咁柒

lng 第2場唔係打假放水有人信 今場又老豆打仔

Tes vg點買

tes我買親都輸 簡埋英先買

VG

問題係害撚死人 100%+重注

我差啲叫左我海外老友買

冇牌打 好悶

真

假波唔計

上場已經贏半啦

你條仆街害撚死人

珍

兩個人有咩玩

map3 25:13 時間細 又屌打

一齊去call g我既

你收皮啦 你啲重注咪又係成日輸

驚你有肺炎

我真係有

使唔使我逐個cap你條撚樣害人嗰啲嘢

1on1 賭天下太平 點睇

要

你講咩100% 我差啲信左

屌你個咀

你條仆街成撚日可以重注又點計

重注就一定中？

8成信心已經可以重注

咁你買得就係預咗中啦 唔撚中買來做咩

100步笑50步

好甜橙100000000%

頭場打算買5k落靈鋒

頭場想買3,5 pq 今日好似都無咩大熱

輸撚硬啦

tes 頭場贏

一時唔偷雞做保長你都害手足唔少

Tes係咪痴撚線 比人ace😑

包剪剪

jumped
lb 肥到

高水-1.5 第一場就針

仲記得你哥2場俄假
Btw 跟曬

又珍

邊2場

+1.5 GEL

隻lb痴撚線

TES後排次次比人衝到雞飛狗走

同我差唔多

咪比左水你- -

一野後入打撚瓜隻克黎 玩毛毛咩

對唔字 下場有冇

莫斯科

邊到有得睇LOL?

隻魔鬥咁撚樣沖入去

Youtube

無睇 但聽講karsa回塘 中路淨係識打solo rank 條下路lpl數一數二廢

5k 買洩恩p

隻納帝淋過毛巾

100%？

TES 贏返場先啦

薛恩得30%啦

係

7點場撈有冇水

個台灣仔贏唔到架啦 買jdg

-1.5?

點解我嗰個外仔 冇撚得買lol

91.26%

睇返記錄 呢季得一場0:2 2:0 -1.5唔穩

應該輸2:1 blg

銀碼都唔show 唔方有信心

你叫人重心 追數 分析曬咁
叫人追番就唔好再玩咁大

轉莊啦

搵cck915123

心靈吧啦

$10

呢場一無賞心星打疊贏 一係神馬
其他馬都好撚屎

太耐無打 點解為左條龍仔放雙塔？

判斷錯誤

make錯call 囉
唔食龍咪輸一塔+龍

VG輸撚左啦 LB肥唔起
teamfight直接打少隻

tes今場就咁勁屌

嘩 tes呢波靚到

哦仲以為特登
我無買都睇係咪好癲

唔會 間中睇下係幾好睇

隻LB廢過我

呢句真 追返真係唔好再玩大

我無買都睇csgo

咁你買左幾多 想跟你搵食

$12,500

我諗返起點解無玩LOL 因為一場玩太耐

我都棄左 台服d人好撚劣

好似而家紅色咁
已經好大優勢 都仲要再保守啲
攞盡雪球先再去攻

人地上場大殺三方

你買幾多 跟你拉食

台服好玩呀 屌鳩隊友會掛機 15分鐘一場

打幾場？

SMFC

我-1.5第一場就輸左 仲睇緊係咪好癲

最盡上過lem而家同fd打下smurf算

垃圾5班仲要長途，睇檔位買啦

打3場2勝？

玩撚左CS十幾年

Yes

彩櫻職賭呢幾日冇波點部署

咁一定追和啦
唔係點食你第三場

賭馬 上黎9up 打下飛機 上下網

轉左行做職乞（好似係）

柏斯又無效

星期幾再打？
想買下人頭大 廢馬幫我買？

無波邊有得乞

星期五 星期六 全日只賭一場

Lpl長追+1.5應該穩賺

我初頭迷spawn 而家係f0rest fanboy

幾時下一場？

你自己都有ac啦

7點 jdg vs blg

今晚就出啲馬水帶你贏大錢

KENNYS SCREAM

推8口位置q上樓算

我睇馬睇賠率變化已經初步估算到邊隻贏唔到/ 難入三甲

馬同波一樣 賠率反映一切

而家係simple zywoo年代了

0k

再反析埋往積 皇牌 優先出賽等因素

更加易如反掌

所以點解啲人話我燈 其實我係幫緊大家

3張幾都屌打d 後生

我唔識入沙x

開vpn

入小x啦

錯了 有時有d好似我咁既人睇個名就買幾百k落去

ZYW 初初比話外掛

大軍閥到時復出 你買唔買

同佢同期個d而家廢到仆街

你而家個名都唔知似乜撚 柒撚到

F0REST同期係HEATON啦喎 1.6GOD

大岩貓夠柒啦 影撚衰大字頭

simple 1.6年代直情比人ban過。。不過呢兩條友=cs界c朗美斯

喂幫我買$200 TES WIN!
唔該

heaton再早d 1.5-1.6個排 同期應該gtr neo taz個堆

DIU ME 唔會係1.6識你下話

我1.6個陣仲係小學雞黎

我唔賭的

早幾年仲同緊班HKG仔玩HKG SERVER

以前入tig ser玩多

最快留大岩狗正撚樣 100payme 要黃色大字

same

白井正撚樣

大岩狗正撚樣

我了

同基層搶

個喪屍mode幾正儲分買槍升級 仲有deathrun 去到csgo得番surf好玩

實有嫁喎

依家先開始出嚟快踱

啊！！！！好想買1️⃣0️⃣1️⃣

米扮後生啦

有冇馬尿

Buy

有幾後生tig都差唔多末期

你個年代應該係玩跳飛機大

R1 2>578

呢場有隻靚馬

快

我大你一年炸喎

ka_2

唔敢搵潘9做膽...

賞心星 小兒麻痹 qpq

sick ma

3殺係咪贏了

Eagle

1:3啫

surf_water-run

有無人有羅巴tg 谷

css/csgo d surf map整到勁能靚

笑死 雷神腸胃炎唔騎

火龍+2個頭 穩了

唔能係掛

又係你條垃圾話人垃圾

今晚就表演你睇

Jdg vs blg 改左8點打

電腦打都驚肺炎？

點解你乜都賭 切都識咁

冇業係咁 係屋企冇野做

佢大撚把錢

推8口位置q
1. 3+5

講經咩 場場都買得六十蚊

輸20場都1200

屌。星期五唔開多場？
星期六就減？

火雞乙丙有冇水 今日唔賭馬了

靈鋒

Cls你當我乜柒波都識呀？

又話雷狗屙爛屎

土耳其乙組聯賽
赫克莫古特拉仲 1 vs 克拉雷利士邦 [讓球]
赫克莫古特拉仲 @ 1.940
土耳其乙組聯賽
古姆森士邦 0.5 vs 巴斯肯特 [讓球]
巴斯肯特 @ 1.830
土耳其乙組聯賽
凡斯珀爾 vs 厄格尼韋裏梅瑟 [大小]
大 2.5 @ 1.910

奪命3串1

大岩重心wo

你野雞籃球都出三中三 我唔信你信邊個

買左條例飛先

放棄 2 578算

澳假仲係得兩場
貓叫對噴精呢?

得狗愛駒 cute

爺爺

屌跑第3 4

Eagle cashed

我迷頭黨

頭場已經誤中假馬

屌你老母臭閪

紅褲日100%

12倍pq

我屌撚爆你個asw出乜撚嘢紅褲日

黎水今日得一場？

出水未丫仆街

KILLED !

位置q
1. 3+8
2. 2+9

退出馬壇了 出3隻6 7 8都冇

挽留

乜撚野場土乙踢左一分鐘就斬左

有呢啲水跟就好

Cls
巴菲特今次股災犯左三大錯誤

友享1win 3p

星期五 六 得三場澳假

柏斯果場仲乜唔踢

下場買乜

All in 水手了

水手都敢all in
跟

黃俊p

上場咪有半格

半大全大 走唔甩

出水未 大老 想跟10蚊

土乙GOAL!

紅褲日搞撚掂

想買大武士

gun

中！

定過彎就1.9好撚過買水手

Tg?

刺巴勁到我了

土耳其波買咩好?

臨尾見12著綠格 但冇買

搭埋莫雷拉pq有4.1倍條撚樣成日有p

唔使諗啦我已經報咗警

俊B

收

老女人又整狗飯

呢隻擺明博馬，但中唔到W 鄭俊偉成日二奶命

有冇咁撚勁啊頭狗

Tg mingming0523

銀河天馬100%

輸

見撚到都無胃口黃咁咁

好似炒爆谷

@新力必點評價

岩岩先知原來FOFO係BLG

下場輸啦

位置q
1. 3+5
2. 2+9
3. 11 > 1+2 (半注)

41.5 pq

有本輸了

見親佢都係玩油衣

士乙有冇水

我好少賭馬唔識野

我早幾日比隻菁英柔依打撚爆
鍵盤都掟爛埋

4

兩三年冇打過撈 個acc都冇撚埋

我都係早個月玩返
先知比人爆左AC
問GGC拎返

Caped

賞金比我ok？

好

thx

衝啦

8.1.11

11 8

我問fd借個ac 幾時一齊打

我木牌-.-

我都唔撚勁得去邊啦 幾年冇玩

收到

中左 KFC 2人餐

Lm

一齊玩我都S4無玩好似

我

黃俊
屌你 好甜橙3win

好甜橙 彩櫻我了

屌兩隻腳第4賭撚

無買W?

無

帖木兒都有 屌佢老母小兒麻痹

8.1p 呢隻操咁少都有第三

無波玩玩下馬

見到薛恩兩個字都反胃

今晚有咩馬料呀

例飛
light bulb elite

每場$10算數 呢d垃圾時間不賭便是贏

留名一條都唔中

大岩蛇見唔見到咩係100%

位置q
1. 3+5
2. 2+9
3. 11 > 1+2 (半注)
4. 4+6

外旋發球

呀叔3場3有8倍

位置q
1. 3+5
2. 2+9
3. 11 > 1+2 (半注)
4. 4+6
5. 10+11

識野
大運舞台

巴菲特今次股災犯左三大錯誤

Bill...竟然做財經台事後分析c

好耐冇見

兩隻後面都幾爆得

追數重注：

第1場 靈鋒

第2場 木火同明

第3場 好甜橙

第5場 帝豪精彩

呢排冇波賭
去左炒股

好耐無見

日日要揸波
我寂莫找個伴

屌你老母1.8->1.4

又中

位置q
1. 3+5
2. 2+9
3. 11 > 1+2 (半注)
4. 4+6
5. 10+11
6. 4+7

中16

馬仔唔洗輸哂已經好開心

阿拉w

3串⼀輸左啦

下次再跟

澳職係咪停左賽

今晚唔係本身有場波？

冇停...不過公佈左會閉門作賽

聽晚凌晨啊但斬左啦

位置q
1. 3+5
2. 2+9
3. 11 > 1+2 (半注)
4. 4+6
5. 10+11
6. 4+7
7. 1+3

第七場1 3 5 11？

1 win la

牛b喺唔喺度

邊能個黎

畜生又唔生性 又無波賭

屯門牛b

唔係度

有冇lol快

1.5w

仆街買位置買左wp

贏埋

叫我?

馬王？

贏撚到咩

邊隻啊

包尾個隻

即係11 win place

11試下唔好贏

gchi

P都無 你點睇

尾場2+4

Jump

中得1注41蚊

中左今晚就打個和

我都唔中

唔中就派你44

好！

點解咁撚了lung

因為條pq係派44蚊

仆街又買左多

多蒙特？

多多

買多左*

求lm

邊個騎豬皇好

潘

針！

輸哂

Fiba dragon

474

475

嘩 屌你老未好耐冇見

哇今晚唔洗輸！

咁耐無見都係你開POST

前排唔得閒賭
而家得閒想屌波就無波賭

單單 中

中

開埋正q但無買

星期四以為有場波
原來無埋
賭仔末日屌你老母

一早買左唔個有冇比人打劫

屌

屌你跟蹤

臨尾回飛

屌你四重開2468

馬仔+120

你勁中騎豬王

笑撚死我

賭馬真係好on9 賭左幾個鐘 做幾個鐘功課 都係輸到仆街
星期五澳假追數算

冇波賭 去成人台算

雲蛇出咗心水啦禮拜日 各取所需

隻君達星on9上次跑1班走甩左跑多200米先輸就降落2班 今場點輸

命裡有時終須有 命裡無時莫強求

馬po貼完 過黎又貼 想點

我都去左 見到0:6 0個個

啱啱想講

Thanks bb

carry

屌 原來本人係到

諗起薛恩隻閪手

貼女朋友sp個post?

成日都見到佢 同埋果個@陰質事做盡

澳假等我

已經度好

求水

有冇人打fifa，想比人姦多次

應該都係 我淨係入個個！

原來成人台咁多波po手足

祝你買乜輸乜啦柒頭

財經台都係同一班

尼超有冇水？

大

邊場？有好多場喎

維基旅行者

買大？定係盤口

Wikki tourist -0.25

Ok 👌 我買

係米想派

尼超啲波主場同客場勝率差咁撚遠

屌你個絕命毒師痴撚線

炸雞佬最正

澳職都停埋？

冇得落注

香港版吖

除咗維基仲有冇

Mfm

屌即入 我自己都買唔切...

Mom即係邊一隊啊兄弟

有隊叫mfm架喎

冇波買 我想Allin

黑鬼聯賽都allin.....

原來土乙果幾場有踢 仲以為cancel晒

試多場 德卡達[0]

Ok gun

針 你應該跟唔切既

一出即刻針😂😂？依家再買囉

點解你乜9野都賭 仲要好似乜9野都識咁

輸撚左喇 屌你老母

死廢老

有無師兄有用開22 BET,有野想請教

必爺今天撿多小

玩畜生又輸嗮啲波本

好正常 有咩問題？

馬鋪見到寶高話你車左500k 鼓浪P

舒唔舒服

明明佢大注買到著晒燈

見到你老4 薛恩舒服晒

我賭錢未輸過

唔撚係打劫就fatfat

邊撚個同佢老4

100

幫大軍閥留名

幫大軍伐留名

呢場呀婆都識買

我屌你老母 我終生不掂馬 冇一次有好結果 玩球算 好撚柒火

真 連我都買中

冇波賭啦 輸晒都唔使驚

星期56澳假

封埋盤啦

Holy shit！！！！！

點解365冇開貓叫個場？

算啦 馬會封嗮 gg

驗眼啦 咪開左

澳閪都封埋

5 6 1 5場澳職
留返星期日賭馬

星期六珀g果場取消左

噴精反底反到連作客都要讓人 氣勢如虹

如果連澳假都停埋 點部署

唔係一早cancel左咩

我估應該係全部取消晒 冇可能無啦啦封 真嘅話大家可以戒賭10日以上

好似係同山雞一齊隔離

我睇到馬會特登show出來

去拍賭海迷徒2020

人地起碼有得輸...

係咪維護緊渣

去左星期一

唔知邊個要驗眼

自己上 a league twitter la diu tw

唔停就ok

星期五

就係賭仔既出頭天

大家挨住

維護嘅話你都入唔到個account啦

唔想連澳假都冇埋....

正想講呢個原因 擺到明應該真係有機取消 屌你老母臭閪

維基旅行者12M!!

墨勝同山雞隔離所以有2場延期

其中有場係墨勝對猫叫 所以停左

入左？

被戒賭第三天。大雨。
一起身雙目無神，若有所失，說好的大岩帶我飛。

Goallll!!!!

仲有冇

終於有野雞以外賭

Day 3冇波賭 大雨

屌

澳假我愛你

今晚出面都得返岡比亞甲

尼加拉瓜甲

可以開始係波po寫戒賭日記

尼日超 主場勁撚到

德卡達goallll

其實你有冇買？

主客差勁撚遠

冇 我口水飛過下癮

我屌 唔買唔入 買緊就入

有冇麻雀打 好悶

2點7點有巴西

落公園玩13張

勁 執身彩唔駛輸

有冇肺炎架

唔比人番工 所以封盤咋？

大家戴口罩冇事嘅

你邊個公園？join

自爆不了
玩成晚冇乜上落 玩到冇癮

兆康等 我係兆康

點解你會係兆康

單車絲住兆康

車入兩步搵我食宵夜

女籃個+27.5岩岩好嬴
痴撚線

場俄超咩事 外圍顯示第一節 365話打緊第2節

原來大家都係屯門

宜家先更新番岩岩仲買到

廢青多數住大西北

波鋪好多人住屯門

買撚左先知道原來籃球計埋加時.....買細好撚笨柒

多基層

我啱啱生日先18歲

18歲就唔係基層？

廢話少講 有水未

屌 呢個月好大機一場波都冇 澳洲嗰邊籃球季後賽都取消咗

買左斯巴達濱海邊疆區12.5

快手 買你對家算

有100%要唔要

D澳職砍撚埋

維吉旅行者23c係做乜鳩

咁撚易打和咩

仆街 重注左💧🤚🏻

納莎拉瓦1粒都冇 屌你咩

青雲

陽光星係咪要屌呀

輸撚左啦

我0:2果陣買半一

有半格咪算好
咁貪一陣臨尾送走埋你半格呀

但我仲買左德卡達[0] 屌佢主場比人入三粒

取消左？

又jer

玩到咁偏門

法國乒乓球好似幾好賭

想派難得玩馬都有斬獲幫起機，頭十抽一，100

有

Me

屌你老味俄女籃佛誕都未撚派

🙃

不如比我起機仲好

黃金星90+7 12m絕殺

又乜撚野黎
屌你老母次次講出黎都唔撚識

尼日利亞超

有人派未 輸撚死

Tg plzzzz

笑到仆街

屌 丫丫

重抽啦

祝你買乜中乜

屌佢老母人地講正經野

重注左你隻愛馬 知咩事

唔係我喎

得得

佛瓦德rc

仲以為你既

小單 你唔入嚟搵我💔

派我小小起機 針左1k

搵乜

走左未

Tg 可以？

場場玩具都中

走左啦

有咩賭？

Tg我俾你？

紅牌入兩粒 cls?

咪咁天真

咁撚易

國民隊半勝

勁

Goal!!!!

喂 課唔課金好？

課咩

背景 我而家全ser第3
課3k應該過到第1個個
但佢見我過就一定會再課

垃圾game分左幾十個ser個d

俄超又24

屌你1:1奇蹟半大

1:1

受讓1.5 gel緊頭

咩game嚟

課3k就做到第1 唔怪得呢d game都要執粒

呢d就買2舊

課多3k....爬人頭only..

叫緊糊

3k食餐好算啦

今日本身贏$198 依家輸呢注就倒輸兩蚊😀

佢岩岩買架

巴打介唔介意講下玩邊間 而家馬會又冇波 365同威廉又玩唔到

0:0個陣買 有冇睇到

你想玩？

發現俄超玩具好撚易賭

我都想買玩唔到星辰
屌佢d acc越黎越on9 citi bank點入

Yes 但又唔知邊間好

佢地玩個d全部唔係大莊黎 野雞外圍

啊屌呢個好得意

下 佢依家得返citibank入到錢？
我冇玩188好耐

啱啱dl左

我都唔係成日玩本身有幾千係入面玩左好耐
前幾日清左袋想入錢佢話要citi

出到錢就得 冇波賭悶到嘔

有冇人因為今次而開始戒賭

暫時戒賭

都冇波賭

其實外圍一樣冇野賭

真唔真呀 邊有咁多人有citibank

3/3.5s頂到請你食雞脾

估唔到唔賭幾日係咁辛苦
手痕到由一日半包煙 食撚到包半

仲記撚住隻雞比

幾耐之前 有冇半年

小妹好想去滑雪

你日撚日雞脾送啤酒

啱啱down左你上面隻驚

呢排少左街都唔想落

好 一齊玩

呢個賠率唔似有波入

肺炎仲落乜鳩 酒都飲少左

仆街 新手任務就卡關

咁既時勢 不如扑暈我一個月後先醒番睇下咩環境

應該一鳩樣

日日係屋企唔知做乜

屌我維持左呢個狀態兩個月 冇工返

屌你老母2:1

國民隊俾人cup埋

讓一球 笑

2:2 屌你老母爆撚左

主隊頂撚住

冇雞比食

你本身都差我一隻雞比啦

屌你絕殺

好彩走到盤

屌 追多口就輸多口

咁都輸半

屌你野雞波買乜撚嘢盤 十場有八場都開大波 買大波算

真 買乜撚野3/3.5s 4.5s 爆撚到九彩都未收到錢

屌佢老母 睇數據俾人屌撚到傻閪都有波入 場場最少2球

好野訓得

樂遊好友開房賭算啦

屌原來5點 早抖

好悶呀

聽日2場澳假又取消咗？

波台已死

頂埋今日聽日有波賭

有咩波

皇馬入未

Goallllllll

沒有賭的第三天 微雨🌦

💧🤚🏻🦁100%

澳假封左？

係海市蜃樓

唔好斬啊屌

冇波賭 好頹唔想賭啲畜生

支持

球探有

上官網睇仲有

咁係砍左定點

冇話斬 澳洲政府都話閉門作賽

澳職呀嘛
唔係斬埋呀？
真係賭仔沒日

俄仔排球連續幾日盤盤開大

水手fg有無人

想買都買唔到

呢個po應該係史上最長命

馬會開番

COVID-19 真係害人不淺

冇波賭第四天。陰。
數下銀包仲有幾多錢，係時候去食二手薯條了。

聽日有2場 大家有冇下午茶晚餐睇聽日

貓叫主場受讓？

又開返

閉門但有LIVE? 即係無斬?

貓叫個盤 馬會係咪一次最早開初盤

咪撚膠 不嬲12點先受注

弱智

仲有26小時就有波賭

突發馬會開咗土超

認真既？

又取消咗

開心左幾秒

撚9我

早

Good morning

樓上聽日輸到仆街

樓上好波

樓上iq-20

樓上聽日失業

反彈網

樓主on99

收多陣人工先

一世水手對家

澳職世界波

馬會夠膽開土超 我夠膽賭

今日都冇 聽日先有

馬會無論開乜 我都夠膽賭

Dmo vs we

佢開網上21點我都玩啊

WE

講經咩 佢開尼加拉瓜超都大把人賭

真 冇野賭嘅日子好似人生失去咗方向咁 好迷茫

大家好

有咩規矩

Hi想玩

獅吼下盤戇鳩

外國已經變返上盤

買高水-1.5算 去食飯

Lol都賭埋 乜都見到你買

點解馬會app提示光輝對西部聯場波無效，但仲有得買？

我心靈投注 想搵cck915123開返個acc

你賭皇冠幾十萬額 唔夠你玩

大船墨城

因為原本係星期日

轉左去星期一

所以banner係講星期日無效

原來係咁，感謝解答

有冇人有即場料？

無聊到dota 都玩埋

白俄羅斯後備聯賽
讓球
明斯克迪納摩(後備) 1/1.5 vs 盧克布雷斯特(後備)
明斯克迪納摩(後備) @ 1.87
呢場派錢

貓叫 下盤

禮拜三 勇敢傳說

洗唔洗咁早。。

轉數高追到斷

隻卡密兒肥撚到😑

扎西 部能

Team we!!!

水手反底

連ace兩波反cup

we咁都有得贏

我買team we贏同-1.5 叫糊

2.72倍 當搏下
Map1 we隻艾克頭兩波入場大都冇開就死撚左

有冇籃球或者排球料？

撐水手

dmo im allined

上場半格今次全格

有咩做

特登放 覆桌

dmo做乜撚

嘩呢波反打

WE 買左WIN係咪GEL得 D操作差幾皮...

大n拿躺carry

沙皇carry 100%

dmo係咪弱智 輸錢算

納帝鹵味弱智論

5k5 你數學家

今場隻厄薩斯老豆打仔咁 上場比人屌到

13層塔皮

+1.5 jump

冇記錯1.4倍都冇喎

排球買咩😟輸到就嚟跳海

諗住嬴個晚餐

笑撚到 mf

何必呢 我買team we贏都1.64

屌 隻mf playhard都勁過佢

隔夜買有1.7

龍都輸埋

綠格都開唔到

屌 隻納帝老味係咪星之力玩緊

真係

Dmo點嬴

瑟雷西😑

小龍都搶埋 玩撚

邊到有lol賭

有冇人下場支持花生仔

We cahsed

大岩出黎

不了 直屌ig-1.5算

比著g2班撚樣一定洗泉

ig西隊 次次買親-1.5都輸第一場

Pmed

上場2:0

IG 5殺點睇？

AL彩

LOL都賭埋

唔係有咩做？

炒股

秒ban滑板

打j

2014

而家打top帶heal既咩

有無人覺得「隨機附送」呢個字都好陰濕

點解會變左lol

金牌哥carry我

[突發] 女區議員著水手服撐學生

益下波台手足！

睇住打打下冇電

自私玩唔叫

有無人借300k比我 還10條必中波料

@單單

單中黎2 9 11

打法師睇落幾勁 一個flash=1kill

唔係5點開波咩 屌佢老母偷跑

原來6年無玩啱啱玩努努招w變到咁

我鐵牌仔

又跟蹤。。。

975

1

Ig要輸了

你

老

母

助攻

嘻

0:6

回傳